[劣食]唐記d 包越來越難食

頭先買左個雞包食， 個包凍的（一早預左），食完發覺舊肉d 味精非常重手，應該係用黎辟左肉臭味，証明舊肉有機會已經發臭唔新鮮，食完勁口喝

拎返去

趕出去先買，平時唔會食

唐記不嬲畀狗食

大陸工廠成批運落黎係咁上下

不了，寧願去7仔買個三文治